第四波去咗邊？

好想wfh

支持樓豬番大劣奶廁板參加武肺 challenge

流浮山黎緊

歐洲係

支持你冚家剷

問袁國勇啦

黃絲神經病

到未呀 第四波吹左咁耐都未到

樓主都幾撚想人死

我係沉默的大多數呀on99

交流下啫

射左
第四波射左波

屌 原來係傻鳩云啲友 唔怪之得咁 on9

港女不嬲無波

閱

WFH之後電費貴咗勁多 人工又冇多到

12月中

香港政府要提高本地生育率應該WFH嘛

咁耐

有排啦 依家仲係接近0

on9 , 咁搶口做乜 ?

你估無咩 ?
望下個世界發生咩事先啦

說好的攬炒？ 第四波呢？

又俾連登燈走咗

正苦開番關之後